[
    {
        "answer": " La ampliación de línea de crédito te permite aumentar el monto que puedes consumir con tu Tarjeta de Crédito BCP. Este proceso es totalmente gratis y no tiene ningún tipo de comisión. ¡Obtén tu nueva línea y úsala para lo que necesites! No olvides cumplir con estos requisitos antes de solicitarlo Tu Tarjeta de Crédito BCP debe estar activa (ni bloqueada ni cancelada). Contar con una oferta de ampliación de línea vigente. Tener un buen comportamiento en el sistema financiero. (*) Sujeto a evaluación crediticia. Amplía la línea de crédito de tu Tarjeta BCP siguiendo estos pasos: 1. Ingresa a el App Banca Móvil BCP y selecciona Explora. 2. Selecciona Ampliación de Línea. 3. Lee los beneficios y presiona Me interesa. ¡Listo, ampliaste tu línea de crédito! 1. Ingresa a el App Banca Móvil BCP y selecciona Explora. 2. Selecciona Ampliación de Línea. 3. Lee los beneficios y presiona Me interesa. ¡Listo, ampliaste tu línea de crédito! El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo ampliar la línea de crédito de mi Tarjeta BCP?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-ampliar-linea-tarjeta-credito-bcp"
    },
    {
        "answer": " ¿Deseas una Tarjeta de Crédito BCP? Conoce los requisitos que debes cumplir: Ser mayor de 18 años Ingresos mensuales que sustenten tu capacidad de pago No estar reportado como moroso en Infocorp Inicia el proceso ahora y sigue estos sencillos pasos: 1. Ingresa tu DNI o Carnet de extranjería y el código captcha. Luego, dale a continuar. 2. Selecciona reconocimiento facial y autentícate. (*) 3. Ingresa el código de verificación que llegará a tu celular para completar la autenticación. 4. Selecciona la Tarjeta de Crédito recomendada. 5. Elige el lugar de entrega o si deseas recogerla en una agencia. 6. Valida tus datos de contacto para el envio del contrato. 7. ¡Listo, tienes tu nueva Tarjeta de Crédito BCP. 1. Ingresa tu DNI o Carnet de extranjería y el código captcha. Luego, dale a continuar. 2. Selecciona reconocimiento facial y autentícate. (*) 3. Ingresa el código de verificación que llegará a tu celular para completar la autenticación. 4. Selecciona la Tarjeta de Crédito recomendada. 5. Elige el lugar de entrega o si deseas recogerla en una agencia. 6. Valida tus datos de contacto para el envio del contrato. 7. ¡Listo, tienes tu nueva Tarjeta de Crédito BCP. (*) En caso quieras autenticarte con tu tarjeta, necesitarás primero una tarjeta de débito. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo obtener una Tarjeta de Crédito BCP?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-obtener-tarjeta-credito-bcp"
    },
    {
        "answer": " Al realizar un upgrade ascenderás tu tarjeta actual a otra mejor con mayores beneficios. Esta mejora se puede realizar de forma totalmente gratuita y no necesitas presentar documentos adicionales*. No olvides cumplir con estos requisitos antes de solicitarlo: Tener una Tarjeta de Crédito BCP activa. Contar con la oferta de upgrade. Tener un buen comportamiento en el sistema financiero. Para solicitarlo tienes las siguientes opciones: A través de ViaBCP completando este formulario. A través de la Banca por Teléfono BCP (01) 311-9898. En la Agencia BCP más cercana para ti. (*) Sujeto a evaluación. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo realizar un upgrade a mi Tarjeta de Crédito BCP?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/upgrade-tarjeta-credito-bcp"
    },
    {
        "answer": " La Tarjeta Visa Light es una tarjeta de crédito que tiene una membresía anual gratuita y no se necesita de montos mínimos de consumo. Además, al adquirir estas tarjeta de crédito obtienes los siguientes beneficios: Comprar en cuotas sin intereses. Solicitar una Tarjeta Adicional gratis. Mejorar tu tarjeta o hacer un upgrade* en el futuro. Afiliarte a cargos recurrentes. (*) Sujeto a evaluación. ¿Listo para obtenerla? Obtén tu Tarjeta de Crédito ahora. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Qué Tarjeta de Crédito BCP no tiene cobro de membresía?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/tarjeta-credito-bcp-sin-membresia"
    },
    {
        "answer": " Estás pensando en adquirir una Tarjeta de Crédito para realizar compras en cuotas, acceder a descuentos o acumular millas. Te contamos que debes considerar los siguientes requisitos: Ser mayor de 18 años Ingresos mensuales que sustenten tu capacidad de pago No estar reportado como moroso en Infocorp Entérate si calificas para una Tarjeta de Crédito BCP, ingresando aquí En caso de que no califiques, te presentamos a Ando como guía para construir tu historial crediticio. Regístrate en Ando y adquiere tu primera tarjeta de crédito en el BCP con una línea de hasta S/ 4,000 en tan solo 3 meses. ¡Es fácil, gratis y 100% online! El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cuáles son los requisitos para sacar una tarjeta de crédito?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/requisitos-para-sacar-tarjeta-de-credito"
    },
    {
        "answer": " El BCP ofrece una variedad de Tarjetas de Crédito para cubrir tus diferentes necesidades. ¡Encuentra tu Tarjeta ideal! Tarjetas Visa Visa Light Visa Clásica Visa Clásica Latam Pass Visa Oro Latam Pass Visa Platinum Latam Pass Tarjetas American Express American Express Clásica Latam Pass American Express Oro Latam Pass American Express Platinum Latam Pass No olvides que con tu tarjetas Amex o Visa tienes diferentes beneficios como: descuentos en restaurantes, seguros de compras, seguros de viaje, entre otros*. (*) Sujeto a Términos y Condiciones de cada tarjeta. Compara y elige la Tarjeta que más se adecúe a ti. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cuáles son los tipos de Tarjeta de Crédito?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/cuales-son-tipos-tarjeta-credito"
    },
    {
        "answer": " Si deseas activar tu Tarjeta de Crédito BCP asegúrate de tener tu tarjeta física a la mano, luego sigue los siguientes pasos a través de tu app Banca Móvil: 1. Ingresa a tu app Banca Móvil BCP y, en la sección “Mis productos”, mueve hacia la derecha para seleccionar “Ver Todos”. 2. Elige la Tarjeta de Crédito por activar. 3. Una vez seleccionada, verás la etiqueta de “Activación pendiente”. Haz clic en ella para continuar. 4. Sigue las indicaciones y selecciona “Activar tarjeta”. 5. ¡Listo! Tu Tarjeta ha sido activada. 1. Ingresa a tu app Banca Móvil BCP y, en la sección “Mis productos”, mueve hacia la derecha para seleccionar “Ver Todos”. 2. Elige la Tarjeta de Crédito por activar. 3. Una vez seleccionada, verás la etiqueta de “Activación pendiente”. Haz clic en ella para continuar. 4. Sigue las indicaciones y selecciona “Activar tarjeta”. 5. ¡Listo! Tu Tarjeta ha sido activada. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo activo mi Tarjeta de Crédito por la App Banca Móvil BCP?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-activar-tarjeta-de-credito-app-banca-movil"
    },
    {
        "answer": " Existen 2 formas de darle solución al problema para así evitar el cobro de penalidades. A continuación, te enseñamos cuáles son: 1. Intereses por Pago Mínimo o Pago Tardío: A fin evitar el cobro de intereses te recomendamos cancelar la cuota total facturada de tu Tarjeta de Crédito, la cual puedes visualizar en tus estados de cuenta o en Banca Móvil BCP. Recuerda que el pago de la cuota mínima solo te exonera del cobro de penalidad por pago tardío. 2. Intereses por disposición de efectivo: Recuerda que en caso solicites una disposición de efectivo, este generará intereses de manera diaria, mismos que serán cobrados al cierre de la facturación. Por otro lado, te recordamos que puedes descargar tus estados de cuenta a través de Banca Móvil BCP o Banca por Internet, aquí. Finalmente nos gustaría comentarte que puedes efectuar el pago de tu Tarjeta de Crédito a través de Banca Móvil BCP, Banca por Internet, cajeros automáticos y Agentes BCP. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo evitar los intereses y penalidades por deuda sin cuota?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-evitar-intereses-y-penalidades-al-usar-mi-tarjeta-de-credito-bcp"
    },
    {
        "answer": " ¡Compra por internet sin tener tu tarjeta en la mano! Desde tu app Banca Móvil podrás ver, copiar y pegar los datos de tu tarjeta de crédito de manera 100% segura. Recuerda: para disfrutar de esta funcionalidad debes activar tu token digital BCP. Solo sigue estos pasos: 1. Ingresa a Banca Móvil BCP, dirígete a la sección “Mis Productos”. 2. Selecciona la Tarjeta de Crédito que quieras visualizar. 3. Por primera vez, presiona el ícono para girar la tarjeta. Luego, podrás acceder presionando Gira la tarjeta para ver los datos. 4. Para ver tus datos, valida tu identidad con tu Token Digital. 5. ¡Listo! Ya puedes ver los datos de tu Tarjeta de Crédito BCP.​ 1. Ingresa a Banca Móvil BCP, dirígete a la sección “Mis Productos”. 2. Selecciona la Tarjeta de Crédito que quieras visualizar. 3. Por primera vez, presiona el ícono para girar la tarjeta. Luego, podrás acceder presionando Gira la tarjeta para ver los datos. 4. Para ver tus datos, valida tu identidad con tu Token Digital. 5. ¡Listo! Ya puedes ver los datos de tu Tarjeta de Crédito BCP.​ El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo puedo ver los datos de mi tarjeta de crédito en Banca Móvil?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-ver-datos-tarjeta-de-credito-banca-movil"
    },
    {
        "answer": " Para conocer si tienes una Tarjeta de Crédito pre aprobada del BCP, sigue estos sencillos pasos: 1. Ingresa a www.viabcp.com y ubica Mi Espacio BCP 2. Ingresa tu DNI y haz clic en Descubrir. 3. ¡Listo! Si tienes una tarjeta pre aprobada presiona Obtenla aquí y sigue las indicaciones. 1. Ingresa a www.viabcp.com y ubica Mi Espacio BCP 2. Ingresa tu DNI y haz clic en Descubrir. 3. ¡Listo! Si tienes una tarjeta pre aprobada presiona Obtenla aquí y sigue las indicaciones. Conoce más sobre los diferentes tipos de Tarjeta de Crédito y descubre cuál es la ideal para ti. Entérate más. Recuerda: Mi Espacio BCP es el lugar donde puedes descubrir los diferentes productos financieros que el BCP tiene disponible para ti. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo saber si tengo una Tarjeta de Crédito pre aprobada?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-saber-tengo-tarjeta-credito-pre-aprobada"
    },
    {
        "answer": " Ahora puedes consultar tus saldos y movimientos ingresando al App de Banca Móvil BCP. Primero ingresa al app de Banca Móvil con los datos de tu tarjeta y los 6 dígitos de tu clave de Internet, en la pantalla se mostrarán las tarjetas y cuentas que tienes asociadas a tu DNI, selecciona la que deseas consultar y se desplegará el detalle de tus movimientos. A continuación, te enseñamos cómo hacerlo desde tu App Banca Móvil BCP siguiendo estos simples pasos: 1. Ingresa a Banca Móvil BCP, dirígete a la sección “Mis Productos” y da clic en “Ver todos” 2. Verás todas las cuentas y tarjetas que tengas afiliadas a tu documento de identidad, selecciona tu Tarjeta de Crédito. 3. ¡Listo! Podrás visualizar tus saldos y movimientos. 1. Ingresa a Banca Móvil BCP, dirígete a la sección “Mis Productos” y da clic en “Ver todos” 1. Ingresa al WhatsApp BCP, escribe “hola\" y acepta los Términos y Condiciones.​ 2. Verás todas las cuentas y tarjetas que tengas afiliadas a tu documento de identidad, selecciona tu Tarjeta de Crédito. 2. Elige la opción Tarjeta de crédito.​ 3. ¡Listo! Podrás visualizar tus saldos y movimientos. 3. Inicia sesión: debes ingresar tu número de DNI y elegir dónde recibirás el código de seguridad. 4. Escribe el código de seguridad que recibirás por SMS o correo. 5. ¡Listo! Ya puedes ver el saldo disponible y los movimientos de tu tarjeta de crédito. Recuerda: Es importante que tengas tus medios de contacto actualizados con el banco. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo ver mis saldos y/o movimientos?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-ver-mis-saldos-y-movimientos-de-mi-tarjeta-de-credito-bcp"
    },
    {
        "answer": " Desde tu app Banca Móvil BCP puedes realizar muchas de las transacciones que harías en una de nuestras Agencias, pero desde la comodidad de tu hogar o mientras estás en movimiento. En tu app Banca Móvil podrás realizar lo siguiente: Realizar pagos. Consultar tus movimientos. Solicitar y obtener tu Estado de Cuenta. Activar y desactivar tus compras por internet, compras en el extranjero y retiro de efectivo. Fraccionar tus compras (Nueva funcionalidad). Visualizar los datos de tu Tarjeta. Afiliarte a Apple Pay y pagos móviles. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Qué puedo hacer con mi Tarjeta de Crédito en la App Banca Móvil BCP?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/que-hacer-tarjeta-de-credito-app-banca-movil"
    },
    {
        "answer": " Al momento de obtener una Tarjeta de Crédito BCP debes conocer sobre la fecha de facturación y fecha de pago. Te explicamos un poco más sobre estas dos fechas importantes: Fecha de Facturación: Es el día en el que el BCP calcula el pago que debes realizar por el neto de tus consumos y pagos hechos a lo largo del ciclo anterior. Fecha de Pago: Día límite que tienes para pagar desde el monto mínimo hasta el total de la deuda para estar al día en tus pagos. Sigue estos sencillos pasos para conocerlas: (No olvides tener tu estado de cuenta a la mano) 1. Abre el Estado de Cuenta que recibiste en tu correo. 2. ¡Listo! En la parte superior derecha se encontrará el periodo de facturación y la fecha de pago. 1. Abre el Estado de Cuenta que recibiste en tu correo. 2. ¡Listo! En la parte superior derecha se encontrará el periodo de facturación y la fecha de pago. ¿Sabes cuándo pagar tu Tarjeta de Crédito BCP? Entérate más sobre tu fecha de pago máxima. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo puedo saber cuál es la fecha de facturación y de pago de mi Tarjeta de Crédito BCP?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/fecha-facturacion-pago-tarjeta-credito-bcp"
    },
    {
        "answer": " En el BCP, queremos que tengas acceso a todas las opciones de pago que se acomoden a ti. Por eso, te ofrecemos diversas formas de pagar tu tarjeta de crédito: Pago Total: Es el pago de la deuda del mes (cuota del mes facturado) Pago Mínimo: El monto mínimo a pagar para no entrar en mora. Con esta opción se generarán intereses adicionales, los cuales harán que tu deuda incremente. Otro Pago: Pagar un monto que se desee pagar. Se recomienda hacer pagos mayores o iguales al pago total para evitar cualquier cobro adicional por intereses. Para pagar tu Tarjeta de crédito por tu Banca Móvil BCP solo sigue estos pasos: 1. Ingresa a tu app Banca Móvil BCP y, en la sección “Mis productos”, mueve hacia la derecha para seleccionar “Ver Todos”. 2. Elige la Tarjeta de Crédito que deseas pagar. 3. Haz clic en la opción Pagar Tarjetas de crédito. 4. Escoge si deseas pagar tu Tarjeta de crédito o una tercera. 5. Ingresa a la opción en la que quieres pagar tu Tarjeta de crédito (Pago Total, Pago Min. U Otro) 6. Selecciona o ingresa el monto a pagar. 7. Finalmente selecciona la cuenta con la que realizaras el pago. 8. Presiona el botón de Continuar y listo, habrás realizado el pago de tu Tarjeta de Crédito. 1. Ingresa a tu app Banca Móvil BCP y, en la sección “Mis productos”, mueve hacia la derecha para seleccionar “Ver Todos”. 2. Elige la Tarjeta de Crédito que deseas pagar. 3. Haz clic en la opción Pagar Tarjetas de crédito. 4. Escoge si deseas pagar tu Tarjeta de crédito o una tercera. 5. Ingresa a la opción en la que quieres pagar tu Tarjeta de crédito (Pago Total, Pago Min. U Otro) 6. Selecciona o ingresa el monto a pagar. 7. Finalmente selecciona la cuenta con la que realizaras el pago. 8. Presiona el botón de Continuar y listo, habrás realizado el pago de tu Tarjeta de Crédito. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cuáles son las formas de pagar mi Tarjeta de Crédito BCP?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/cuales-son-formas-de-pagar-tarjeta-de-credito"
    },
    {
        "answer": " Las tarjetas de Crédito BCP manejan 3 fechas de pago al mes, dependiendo del corte de facturación de la tarjeta. Para conocer la fecha de pago, tenemos las siguientes opciones: El Estado de cuenta de la tarjeta de Crédito (Físico o digital) El App de Banca móvil (Dentro de la tarjeta de Crédito). A continuación, te enseñamos cómo hacerlo desde tu App Banca Móvil BCP siguiendo estos simples pasos: 1. Ingresa a Banca Móvil BCP, dirígete a la sección “Mis Productos” y da clic en “Ver todos” 2. Verás todas las cuentas y tarjetas que tengas afiliadas a tu documento de identidad, selecciona tu Tarjeta de Crédito. 3. ¡Y listo! Visualiza la sección de “Prox. Pago” la cual detallará la fecha en la cuál deberás pagar tu Tarjeta de Crédito. 1. Ingresa a Banca Móvil BCP, dirígete a la sección “Mis Productos” y da clic en “Ver todos” 1. Ingresa al WhatsApp BCP, escribe “hola\" y acepta los Términos y Condiciones.​ 2. Verás todas las cuentas y tarjetas que tengas afiliadas a tu documento de identidad, selecciona tu Tarjeta de Crédito. 2. Elige la opción Tarjeta de crédito.​ 3. ¡Y listo! Visualiza la sección de “Prox. Pago” la cual detallará la fecha en la cuál deberás pagar tu Tarjeta de Crédito. 3. Inicia sesión: debes ingresar tu número de DNI y elegir dónde recibirás el código de seguridad. 4. Escribe el código de seguridad que recibirás por SMS o correo. 5. Escribe la palabra \"detalles\", ¡y listo! Ya puedes ver la fecha de pago de tu tarjeta de crédito. Recuerda: Es importante que tengas tus medios de contacto actualizados con el banco. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cuándo debo pagar mi tarjeta de Crédito?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/cuando-debo-pagar-tarjeta-de-credito"
    },
    {
        "answer": " Para hacer pagos anticipados de tu Tarjeta de Crédito BCP, debes realizarlos a través de la app Banca Móvil con el monto de la deuda a pagar. A continuación, te enseñamos cómo hacerlo desde tu App Banca Móvil BCP siguiendo estos simples pasos: 1. Ingresa a tu app Banca Móvil BCP y, en la sección “Mis productos”, mueve hacia la derecha para seleccionar “Ver Todos”. 2. Elige la Tarjeta de Crédito que deseas pagar. 3. Haz clic en la opción Pagar Tarjetas de crédito. 4. Escoge si deseas pagar tu Tarjeta de crédito o una tercera. 5. Selecciona la opción Otro e ingresa el monto a pagar 6. Finalmente selecciona la cuenta con la que realizarás el pago. 7. ¡Y listo! Haz realizado un pago anticipado 1. Ingresa a tu app Banca Móvil BCP y, en la sección “Mis productos”, mueve hacia la derecha para seleccionar “Ver Todos”. 2. Elige la Tarjeta de Crédito que deseas pagar. 3. Haz clic en la opción Pagar Tarjetas de crédito. 4. Escoge si deseas pagar tu Tarjeta de crédito o una tercera. 5. Selecciona la opción Otro e ingresa el monto a pagar 6. Finalmente selecciona la cuenta con la que realizarás el pago. 7. ¡Y listo! Haz realizado un pago anticipado El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo hago pagos anticipados por la app Banca Móvil BCP?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-hago-pagos-anticipados-por-app-banca-movil"
    },
    {
        "answer": " Si deseas pagar tu tarjeta de crédito BCP te contamos que ahora puedes hacerlo a través del App Banca Móvil BCP. Te recomendamos realizar el pago de forma anticipada según tu fecha próxima de pago para así evitar el cobro de intereses y penalidades. A continuación, te enseñamos cómo hacerlo desde tu App Banca Móvil BCP siguiendo estos simples pasos: 1. Ingresa a Banca Móvil BCP, dirígete a la sección “Mis Productos” y selecciona tu Tarjeta de Crédito. 2. Haz clic en \"Pagar tarjetas de crédito\" 3. Selecciona el monto total a pagar y da clic en \"Continuar\" 4. Selecciona la cuenta con la que pagarás tu tarjeta y da clic en \"Continuar\" 1. Ingresa a Banca Móvil BCP, dirígete a la sección “Mis Productos” y selecciona tu Tarjeta de Crédito. 2. Haz clic en \"Pagar tarjetas de crédito\" 3. Selecciona el monto total a pagar y da clic en \"Continuar\" 4. Selecciona la cuenta con la que pagarás tu tarjeta y da clic en \"Continuar\" El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo pagar mi Tarjeta de Crédito?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-pagar-tarjeta-de-credito"
    },
    {
        "answer": " Dirigir Pago es la nueva funcionalidad de la App Banca Móvil BCP que te permite realizar pagos totales o parciales de tus consumos hechos en cuotas. Es decir que si tienes consumos en tu Tarjeta de Crédito como compra en cuotas, disposición de efectivo, efectivos preferentes; podrás cancelarlos o hacer pagos adelantados directamente desde tu App Banca Móvil BCP. Descubre aquí cómo Dirigir pagos: 1. Ingresa a la App Banca Móvil BCP y selecciona la Tarjeta de Crédito que deseas pagar. 2. Busca la opción En cuotas o haz clic en Más y selecciona Dirigir Pago. 3. Elige el consumo que deseas pagar. 4. Selecciona Pago Total o Parcial. 5. Completa los datos, confirma la operación con tu token y ¡listo! 1. Ingresa a la App Banca Móvil BCP y selecciona la Tarjeta de Crédito que deseas pagar. 2. Busca la opción En cuotas o haz clic en Más y selecciona Dirigir Pago. 3. Elige el consumo que deseas pagar. 4. Selecciona Pago Total o Parcial. 5. Completa los datos, confirma la operación con tu token y ¡listo! Recuerda: Para Dirigir pagos no debes contar con una facturación emitida pendiente de pago. Es decir, si la facturación de tu tarjeta de crédito es el 10 de cada mes y deseas Dirigir un Pago un día después; primero deberás pagar al menos, el monto mínimo para poder realizar este beneficio de reducción de intereses. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo pagar total o parcialmente mi consumo hecho en cuotas?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-pagar-total-o-parcial-consumo-en-cuotas"
    },
    {
        "answer": " ¿Sabías que desde el App Banca Móvil BCP puedes realizar los pagos de tus tarjetas y créditos? Paga tu tarjeta o tu crédito vehicular, hipotecario, personal, Mivivienda y más, de manera fácil, rápida y segura. Si aún no tienes tu App Banca Móvil, descárgala siguiendo estos pasos: Ingresa a la tienda de aplicaciones de tu preferencia. Busca Banca Móvil BCP. Da clic en descargar y ¡listo! Ahora sí, conoce cómo pagar tus créditos y tarjetas: 1. Ingresa a tu APP Banca Móvil BCP y selecciona Operaciones. 2. Elige Pagar Tarjetas de Crédito o Pagar Créditos. 3. Selecciona la tarjeta o el crédito que deseas pagar. 4. Completa los datos solicitados y ¡listo!. 1. Ingresa a tu APP Banca Móvil BCP y selecciona Operaciones. 2. Elige Pagar Tarjetas de Crédito o Pagar Créditos. 3. Selecciona la tarjeta o el crédito que deseas pagar. 4. Completa los datos solicitados y ¡listo!. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo pago mis créditos y tarjetas desde mi App Banca Móvil BCP?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-pago-creditos-tarjetas-desde-app-banca-movil-bcp"
    },
    {
        "answer": " Te ayudamos reprogramando tu deuda con las siguientes alternativas de pago, elige la que se adecúe a tus necesidades: Prórroga de cuota: con esta opción aplaza el pago de las siguientes dos cuotas de tu deuda. Cuotización de Tarjeta de Crédito: divide la línea utilizada de tus Tarjetas de Crédito en 60 cuotas. 1. Ingresa a www.viabcp.com/ayuda-pagos y selecciona Ingresa tus datos aquí. 2. Ingresa tus datos y dale Continuar. 3. Selecciona la opción que más se adecúe a ti respecto a tu capacidad de pago. 4. Selecciona el producto con el que necesitas ayuda, elige una opción y haz clic en Continuar. 5. Lee y conoce más sobre la opción escogida. Si estas seguro selecciona Sí, lo quiero. 6. ¡Y, listo! un asesor se estará comunicando contigo vía telefónica. 1. Ingresa a www.viabcp.com/ayuda-pagos y selecciona Ingresa tus datos aquí. 2. Ingresa tus datos y dale Continuar. 3. Selecciona la opción que más se adecúe a ti respecto a tu capacidad de pago. 4. Selecciona el producto con el que necesitas ayuda, elige una opción y haz clic en Continuar. 5. Lee y conoce más sobre la opción escogida. Si estas seguro selecciona Sí, lo quiero. 6. ¡Y, listo! un asesor se estará comunicando contigo vía telefónica. No olvides que para usar esta opción necesitas estar al día con tus pagos. Caso contrario, ingresa a www.viabcp.com/citasolucionespago El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo puedo ampliar o postergar el pago de mi Tarjeta de Crédito?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-ampliar-o-postergar-pago-tarjeta-credito"
    },
    {
        "answer": " ¡Elige cómo pagar tus compras! Activando tu token digital escoge desde 2 hasta 48 cuotas* para pagar el total de tu compra, sin la necesidad de llamar al banco. Sigue estos pasos y aprende cómo: Recuerda: Te aconsejamos comprar a un máximo de 6 cuotas para que pagues menos intereses. 1. Inicia sesión en a tu App Banca Móvil y selecciona Mis Productos. 2. Ingresa al Detalle de tu Tarjeta de crédito, da clic a Más y elige la opción Pase a cuotas. 3. Selecciona el movimiento que deseas pasar a cuotas. 4. Elige el número de cuotas en el que dividirás el movimiento. 5. Confirma la operación y ¡listo! Has pasado tu movimiento a cuotas. 1. Inicia sesión en a tu App Banca Móvil y selecciona Mis Productos. 2. Ingresa al Detalle de tu Tarjeta de crédito, da clic a Más y elige la opción Pase a cuotas. 3. Selecciona el movimiento que deseas pasar a cuotas. 4. Elige el número de cuotas en el que dividirás el movimiento. 5. Confirma la operación y ¡listo! Has pasado tu movimiento a cuotas. Y si no tienes activado tu token digital, hazlo al instante: Inicia sesión y selecciona “Token Digital”. Acepta los términos y condiciones. Valida tu identidad con tu DNI y reconocimiento facial y ¡listo! El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo puedo pagar en cuotas mis consumos usando el App Banca Movil BCP?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-puedo-pagar-en-cuotas-mis-consumos-usando-app-banca-movil-bcp"
    },
    {
        "answer": " Reprograma la deuda de tu Tarjeta de Crédito con las siguientes alternativas de pago: Prórroga de cuota: con esta opción aplaza el pago de las siguientes dos cuotas de tu deuda. Cuotización de Tarjeta de Crédito: divide la línea utilizada de tus Tarjetas de Crédito en 60 cuotas. 1. Ingresa a www.viabcp.com/ayuda-pagos y selecciona Ingresa tus datos aquí. 2. Ingresa tus datos y dale Continuar. 3. Selecciona la opción que más se adecúe a ti respecto a tu capacidad de pago. 4. Selecciona el producto con el que necesitas ayuda, elige una opción y haz clic en Continuar. 5. Lee y conoce más sobre la opción escogida. Si estas seguro selecciona Sí, lo quiero. 6. ¡Y, listo! un asesor se estará comunicando contigo vía telefónica. 1. Ingresa a www.viabcp.com/ayuda-pagos y selecciona Ingresa tus datos aquí. 2. Ingresa tus datos y dale Continuar. 3. Selecciona la opción que más se adecúe a ti respecto a tu capacidad de pago. 4. Selecciona el producto con el que necesitas ayuda, elige una opción y haz clic en Continuar. 5. Lee y conoce más sobre la opción escogida. Si estas seguro selecciona Sí, lo quiero. 6. ¡Y, listo! un asesor se estará comunicando contigo vía telefónica. No olvides que para usar esta opción necesitas estar al día con tus pagos. Caso contrario, ingresa a www.viabcp.com/citasolucionespago El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo puedo reprogramar la deuda de mi Tarjeta de Crédito?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-reprogramar-deuda-de-mi-tarjeta-credito"
    },
    {
        "answer": " Si deseas pagar la deuda de tu Tarjeta de Crédito y no sabes cuánto te toca pagar, ¡Descuida! Te contamos que existen 2 formas de validar la deuda de tu Tarjeta de Crédito de forma rápida, gratis y 100% online. La primera es ingresando al App de Banca Móvil BCP. La segunda es por el Estado de Cuenta que te llega al correo cada mes. A continuación, te enseñamos cómo hacerlo desde tu App Banca Móvil BCP siguiendo estos simples pasos: 1. Ingresa a Banca Móvil BCP, dirígete a la sección “Mis Productos” y da clic en “Ver todos” 2. Verás todas las cuentas y tarjetas que tengas afiliadas a tu documento de identidad, selecciona tu Tarjeta de Crédito. 3. Da clic en “Ver más” para que visualices un mayor detalle sobre el monto a pagar de tu Tarjeta de Crédito. 4. Visualiza el monto a pagar de tu Tarjeta de Crédito 1. Ingresa a Banca Móvil BCP, dirígete a la sección “Mis Productos” y da clic en “Ver todos” 2. Verás todas las cuentas y tarjetas que tengas afiliadas a tu documento de identidad, selecciona tu Tarjeta de Crédito. 3. Da clic en “Ver más” para que visualices un mayor detalle sobre el monto a pagar de tu Tarjeta de Crédito. 4. Visualiza el monto a pagar de tu Tarjeta de Crédito El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo saber la deuda total de mi Tarjeta de Crédito?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-saber-deuda-total-tarjeta-de-credito"
    },
    {
        "answer": " Si te cobraron doble puedes llamar a nuestro Centro de Atención al cliente al (01) 311-9898 o visitar una de nuestras Agencias BCP para recibir asistencia personalizada. Encuentra todas nuestras agencias aquí. Una de las razones por la que se te puede cobrar doble en tu Tarjeta de Crédito es porque estás afiliado al débito automático (full o mínimo), el sistema debita automáticamente el monto total de la deuda pendiente en la fecha de pago. Por este motivo, se recomienda no realizar el pago manual el mismo día que se ejecuta el débito automático, ya que el sistema igualmente hará el débito. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Por qué me cobraron doble en mi Tarjeta de Crédito?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/porque-cobraron-doble-tarjeta-de-credito"
    },
    {
        "answer": " Toda disposición de efectivo generará cobro de intereses, aun así lo hayas pagado al día siguiente o antes de tu ciclo de facturación. Se recomienda usar lo mínimo posible este producto y evaluar otras opciones, ya que pagarás altos intereses y tu historial crediticio puede verse perjudicado. Recuerda que la disposición de efectivo hace referencia al retorno de un porcentaje de tu línea de crédito de tu tarjeta. Esta lo puedes obtener a través de: Cualquier agente BCP Cajeros automáticos Cualquiera de nuestras agencias O a través de viabcp.com. Conoces todas nuestros agentes aquí. Recuerda que todo retiro de efectivo suele tener una tasa más alta que las de otros créditos de consumo. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Por qué me cobraron intereses por una disposición de efectivo que pague a tiempo?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/porque-cobraron-intereses-por-disposicion-efectivo"
    },
    {
        "answer": " El seguro de desgravamen es un seguro obligatorio que cancela el total de tu deuda con nosotros en caso de un siniestro y libera a tus herederos de cualquier responsabilidad de pago. Este es un porcentaje del promedio de la deuda vigente diaria con un tope máximo de cobro, se genera en el mismo día del corte de facturación. Todos los seguros de desgravamen te cubren por: Muerte natural Muerte accidental Invalidez total y permanente por accidente Invalidez total y permanente por enfermedad Sobrevivencia (solo aplica para desgravamen con retorno) Las condiciones la podemos revisar en los documentos contractuales al momento de adquirir la tarjeta de Crédito o en VIABCP. Entérate si calificas para una Tarjeta de Crédito BCP, ingresando aquí El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Qué es el seguro de desgravamen?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/que-es-seguro-de-desgravamen"
    },
    {
        "answer": " Si detectas un consumo no reconocido en tu tarjeta de crédito BCP, lo primero que debes hacer es ponerte en contacto con nosotros de inmediato. Puedes llamar a nuestro Centro de Atención al cliente al (01) 311-9898 o visitar una de nuestras Agencias BCP para recibir asistencia personalizada. Encuentra todas nuestras agencias aquí. Esto puede suceder por: Fraude Clonación de tu tarjeta Robo de identidad Pérdida de tu tarjeta Entre otros. Recuerda: Es importante que revises regularmente tus estados de cuenta para detectar cualquier consumo no autorizado lo antes posible. Al momento de hacer el reclamo, ten a la mano todos tus datos personales y bancarios para agilizar el proceso. Te recomendamos: No perder de vista tu tarjeta de crédito cuando pagues. Proteger tu clave cuando la ingreses en un cajero automático. Romper en varios pedazos tu tarjeta vencida para evitar que personas inescrupulosas obtengan tu información bancaria. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": " ¿Qué hago si tengo un consumo no reconocido en mi Tarjeta de Crédito?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/tengo-consumo-no-reconocido-tarjeta-de-credito"
    },
    {
        "answer": " Si pagas tu tarjeta de crédito fuera de fecha de pago, entrarás en mora y el sistema cobrará intereses por cada uno de estos días. Por ello, se recomienda realizar el pago antes de la fecha límite con el fin de no perjudicar tu historial crediticio y evitar endeudarte. Recuerda que mantenerte al día en tus pagos te permitirá acceder a nuevos productos financieros con mejores condiciones. Además, pagando a tiempo evitas: Entrar a Infocorp. Tener un score negativo. No poder acceder a nuevos y mejores créditos. Entrar en la lista de la Central de Riesgos de la SBS. Si tienes problemas con tus pagos, no te preocupes nosotros te ayudamos. Entérate más aquí. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Qué pasa si no pago mi Tarjeta de Crédito a tiempo?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/que-pasa-si-no-pago-tarjeta-de-credito-a-tiempo"
    },
    {
        "answer": " Si deseas descargar tu Estado de Cuenta y piensas que debes acercarte a una agencia para obtenerlo. ¡Descuida! Te contamos que existen 2 formas de validar la deuda de tu Tarjeta de Crédito de forma rápida, gratis y 100% online. A continuación, te enseñamos cómo hacerlo desde tu App Banca Móvil BCP siguiendo estos simples pasos: 1. Ingresa a Banca Móvil BCP, dirígete a la sección “Mis Productos” y da clic en “Ver todos” 2. Verás todas las cuentas y tarjetas que tengas afiliadas a tu documento de identidad, selecciona tu Tarjeta de Crédito. 3. Da clic en “Estado de cuenta” 4. Selecciona la fecha de emisión, acepta los Términos y Condiciones y da clic en “Generar” 5. ¡Y listo! Tu estado de cuenta ha sido generado y enviado a tu correo. 1. Ingresa a Banca Móvil BCP, dirígete a la sección “Mis Productos” y da clic en “Ver todos” 2. Verás todas las cuentas y tarjetas que tengas afiliadas a tu documento de identidad, selecciona tu Tarjeta de Crédito. 3. Da clic en “Estado de cuenta” 4. Selecciona la fecha de emisión, acepta los Términos y Condiciones y da clic en “Generar” 5. ¡Y listo! Tu estado de cuenta ha sido generado y enviado a tu correo. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo ver el estado de cuenta de mi Tarjeta de Crédito BCP?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-ver-estado-de-cuenta-de-mi-tarjeta-de-credito-bcp"
    },
    {
        "answer": " El Estado de Cuenta de tu Tarjeta de Crédito puede no llegar a tu bandeja por los siguientes motivos: No estás afiliado al envío por correo. Tu correo se encuentra desactualizado. El Estado de Cuenta llegó a la bandeja de spam. Te recomendamos mantener tus datos actualizados para que puedas recibir la información de tu Tarjeta de Crédito siempre a tiempo. En caso desees actualizarlos, comunícate con la Banca por Teléfono al (01) 311-9898 o acércate a una de nuestras Agencias BCP. Para realizar solicitar el Estado de Cuenta de tu Tarjeta de crédito por tu Banca Móvil BCP solo sigue estos pasos: 1. Ingresa a tu app Banca Móvil BCP y, en la sección “Mis productos”, mueve hacia la derecha para seleccionar “Ver Todos”. 2. Elige la Tarjeta de Crédito de la que deseas el Estado de Cuenta. 3. Haz clic en la opción Estado de Cuenta. 4. Selecciona el periodo que deseas tu Estado de Cuenta. 5. Acepta los Términos y Condiciones. Y listo, tu estado de cuenta habrá sido enviado a tu correo electrónico. 1. Ingresa a tu app Banca Móvil BCP y, en la sección “Mis productos”, mueve hacia la derecha para seleccionar “Ver Todos”. 2. Elige la Tarjeta de Crédito de la que deseas el Estado de Cuenta. 3. Haz clic en la opción Estado de Cuenta. 4. Selecciona el periodo que deseas tu Estado de Cuenta. 5. Acepta los Términos y Condiciones. Y listo, tu estado de cuenta habrá sido enviado a tu correo electrónico. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Qué hago si no me llega mi Estado de Cuenta a mi correo? ",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/no-llega-estado-de-cuenta-a-correo-tarjeta-de-credito"
    },
    {
        "answer": " Si usas el beneficio de Cuotas sin Intereses de tu Tarjeta de Crédito Visa BCP, la mayoría de negocios afiliados pueden ofrecer desde 3 hasta 24 cuotas sin intereses aunque algunos comercios ofrecen hasta un financiamiento de 36 meses sin pagar intereses. La disponibilidad de cuotas dependerá de cada comercio y las especificaciones de cada tienda. Conoce cómo identificar cuántas cuotas sin intereses ofrece tu comercio preferido con estos pasos: 1. Ingresa a Cuotas sin Intereses. 2. Elige tu comercio favorito. 3. Verifica la cantidad mínima y máxima de cuotas a la que puedes comprar. 1. Ingresa a Cuotas sin Intereses. 2. Elige tu comercio favorito. 3. Verifica la cantidad mínima y máxima de cuotas a la que puedes comprar. ¿Quieres comprar en Cuotas sin Intereses? Descubre cómo hacerlo. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cuál es el máximo número de cuotas al que puedo comprar sin intereses?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/maximo-numero-cuotas-sin-intereses-bcp"
    },
    {
        "answer": " Puedes aprovechar el beneficio de Cuotas sin Intereses en cada transacción que realices, siempre y cuando se cumplan estos requisitos: El comercio donde estás realizando la compra debe estar afiliado al beneficio de Cuotas sin Intereses en colaboración con el BCP. La transacción debe cumplir con los términos y condiciones establecidos para el beneficio. (Monto mínimo de compra, categoría de productos, método de pago, entre otros) Usar una Tarjeta de Crédito Visa BCP para realizar la compra. ¿Te animaste a comprar en Cuotas sin Intereses? Hazlo ahora. (*) Para asegurarte de que estás utilizando el beneficio de manera correcta, te recomendamos consultar con el comercio para confirmar. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cuántas veces puedo usar el beneficio de Cuotas sin Intereses?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/cuantas-veces-usar-cuotas-sin-intereses-bcp"
    },
    {
        "answer": " El número de cuotas y el monto mensual de pago dependen de dos factores principales: Las condiciones establecidas por tu Tarjeta de Crédito. Las políticas del comercio donde estás realizando la compra. Este es un desglose de cómo funciona: Opciones de Plazo: Cuando se realiza una compra en Cuotas sin Intereses, el cliente puede elegir pagar en diferentes plazos, como 3, 6, 12 o más meses. El número de cuotas seleccionadas dependerá de tu preferencia y de las opciones que el comercio te ofrece. Cálculo del Monto Mensual: El monto mensual se calcula dividiendo el costo total de la compra entre el número de cuotas que has seleccionado. Esto te proporciona un monto constante y predecible que pagarás cada mes durante el período de financiamiento. ¡Aprende con un ejemplo! Supongamos que realizas una compra de 600 soles y eliges financiarla en 6 Cuotas sin Intereses. El monto mensual de pago sería de 100 soles (600 soles divididos por 6 cuotas). Este monto se mantendrá constante en cada uno de los 6 meses de pago. ¿Te animaste? Compra en Cuotas sin Intereses ahora. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cuánto pagar cada mes al realizar una compra en Cuotas sin Intereses?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/cuanto-pagar-cada-mes-cuotas-sin-intereses-bcp"
    },
    {
        "answer": " Para comprar en meses o cuotas sin intereses sigue estos sencillos pasos: 1. Ingresa a Cuotas sin Intereses. 2. Identifica si tu marca favorita está afiliada. 3. Ingresa y revisa si ofrece 3, 6, 12, 18 o 24 Cuotas sin Intereses y elige la mejor opción para ti. 4. Revisa la sección Para usar este beneficio y conoce algunos requisitos. 5. Verifica si existe monto mínimo de compra y lee los términos y condiciones. 6. Si existe la opción de compra online selecciona Ir al sitio web, caso contrario dirígete a una tienda física. ¡Y listo! 1. Ingresa a Cuotas sin Intereses. 2. Identifica si tu marca favorita está afiliada. 3. Ingresa y revisa si ofrece 3, 6, 12, 18 o 24 Cuotas sin Intereses y elige la mejor opción para ti. 4. Revisa la sección Para usar este beneficio y conoce algunos requisitos. 5. Verifica si existe monto mínimo de compra y lee los términos y condiciones. 6. Si existe la opción de compra online selecciona Ir al sitio web, caso contrario dirígete a una tienda física. ¡Y listo! Recuerda: Comprar con una Tarjeta de Crédito Visa BCP. Verificar si la promoción tiene un mínimo de compra. Leer los términos y condiciones. (*) Para compras presenciales debes indicar en el comercio que vas a hacer una compra en Cuotas Sin Intereses. (*) Aplican términos y condiciones diferentes para cada una de las ofertas. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo comprar en meses sin intereses en el BCP?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-comprar-meses-sin-intereses-bcp"
    },
    {
        "answer": " Las Cuotas Sin Intereses te permiten pagar tus compras en plazos fijos sin abonar ningún cargo adicional por intereses. Este beneficio lo obtienes exclusivamente con tu Tarjeta de Crédito Visa BCP. Sigue estos pasos para conocer los más de 2,500 comercios afiliados donde puedes usar este beneficio: 1. Ingresa a Cuotas sin Intereses. 2. Identifica si tu marca favorita está afiliada. 3. Ingresa y revisa si ofrece 3, 6, 12, 18 o 24 Cuotas sin Intereses y elige la mejor opción para ti. 4. Revisa la sección Para usar este beneficio y conoce algunos requisitos. 5. Verifica si existe monto mínimo de compra y lee los términos y condiciones. 6. Si existe la opción de compra online selecciona Ir al sitio web, caso contrario dirígete a una tienda física. ¡Y listo! 1. Ingresa a Cuotas sin Intereses. 2. Identifica si tu marca favorita está afiliada. 3. Ingresa y revisa si ofrece 3, 6, 12, 18 o 24 Cuotas sin Intereses y elige la mejor opción para ti. 4. Revisa la sección Para usar este beneficio y conoce algunos requisitos. 5. Verifica si existe monto mínimo de compra y lee los términos y condiciones. 6. Si existe la opción de compra online selecciona Ir al sitio web, caso contrario dirígete a una tienda física. ¡Y listo! Recuerda: Verificar si la promoción tiene un mínimo de compra. Leer los términos y condiciones. Las transacciones solo pasaran sin intereses hasta la cantidad de cuotas máximas ofrecidas por el comercio. Beneficio válido solo para Tarjetas de Crédito Visa BCP. (*) Para compras presenciales debes indicar en el comercio que vas a hacer una compra en Cuotas Sin Intereses. (*) Aplican términos y condiciones diferentes para cada una de las ofertas. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Cómo funcionan las Cuotas Sin Intereses en las Tarjetas de Crédito BCP?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/como-funciona-cuotas-sin-intereses-bcp"
    },
    {
        "answer": " Actualmente, existen miles de establecimientos afiliados a Cuotas sin Intereses del BCP. La red de comercios asociados abarca una amplia variedad de categorías, desde moda hasta electrónica y mucho más. Verifica si tu comercio favorito está afiliado a esta opción de pago siguiendo estos pasos: 1. Ingresa a Cuotas sin Intereses. 2. Identifica si tu marca favorita está afiliada. 3. Ingresa y revisa si ofrece 3, 6, 12, 18 o 24 Cuotas sin Intereses y elige la mejor opción para ti. 4. Revisa la sección Para usar este beneficio y conoce algunos requisitos. 5. Verifica si existe monto mínimo de compra y lee los términos y condiciones. 6. Si existe la opción de compra online selecciona Ir al sitio web, caso contrario dirígete a una tienda física. ¡Y listo! 1. Ingresa a Cuotas sin Intereses. 2. Identifica si tu marca favorita está afiliada. 3. Ingresa y revisa si ofrece 3, 6, 12, 18 o 24 Cuotas sin Intereses y elige la mejor opción para ti. 4. Revisa la sección Para usar este beneficio y conoce algunos requisitos. 5. Verifica si existe monto mínimo de compra y lee los términos y condiciones. 6. Si existe la opción de compra online selecciona Ir al sitio web, caso contrario dirígete a una tienda física. ¡Y listo! (*) Para compras presenciales debes indicar en el comercio que vas a hacer una compra en Cuotas Sin Intereses. (*) Aplican términos y condiciones diferentes para cada una de las ofertas. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Dónde comprar en Cuotas sin Intereses?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/donde-comprar-cuotas-sin-intereses-bcp"
    },
    {
        "answer": " Las Cuotas sin Intereses del BCP te permite pagar tus compras en plazos fijos, sin incurrir en cargos adicionales por intereses. Esta división de cuotas fijas se realiza únicamente al momento de efectuar el pago en el comercio asociado donde debes seleccionar Cuotas sin Intereses cuando realices el pago en línea o en una tienda física. Luego que la compra ha sido realizada y el pago se ha efectuado, no es posible modificar la transacción para convertirla en Cuotas sin Intereses. Las opciones de financiamiento se deben seleccionar durante la etapa de pago en el punto de venta o en línea, y el sistema genera automáticamente las cuotas de acuerdo con tus elecciones. Aprende cuánto debes pagar cada mes si realizas una compra en Cuotas sin Intereses. ¿Te animaste? Aprende cómo realizar tu compra en Cuotas sin Intereses. (*) Cada comercio afiliado puede tener sus propias políticas y procedimientos para las opciones de financiamiento en cuotas sin intereses. Revisa cuidadosamente los detalles proporcionados por el comercio al momento de efectuar el pago. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Puedo pasar a cuotas sin intereses mis compras hechas con mi Tarjeta Visa BCP?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/pasar-cuotas-sin-intereses-compras-tarjeta-bcp"
    },
    {
        "answer": " Para aprovechar la promoción de Cuotas sin Intereses debes de realizar una compra en un establecimiento afiliado con el BCP que ofrezca esta oferta. Además, debes de cumplir con estos requisitos al momento de realizar la transacción: Verificar si la promoción tiene un mínimo de compra. Leer los términos y condiciones. Las transacciones solo pasarán sin intereses hasta la cantidad de cuotas máximas ofrecidas por el comercio. Puedes realizar tus compras en Cuotas sin Intereses con todas las Tarjetas de Crédito VISA BCP: Visa Light Visa Clásica Visa Clásica LATAM Pass Visa Oro LATAM Pass Visa Platinum LATAM Pass ¿Te animaste a comprar en cuotas sin intereses? Descubre cómo realizarlo ahora. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Qué Tarjetas de Crédito BCP tienen meses o cuotas sin intereses?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/que-tarjeta-credito-bcp-meses-cuotas-sin-intereses"
    },
    {
        "answer": " Las cuotas sin intereses son una opción de pago que el BCP te ofrece, la cual te brinda la posibilidad de pagar tus compras en plazos fijos, sin incurrir en cargos adicionales por intereses. Este beneficio exclusivo de tu Tarjeta de Crédito Visa BCP te permite comprar en cuotas sin pagar intereses en más de 2,500 comercios participantes. Conócelos ingresando a la web de Cuotas sin Intereses. No olvides: Verificar si la promoción tiene un mínimo de compra. Leer los términos y condiciones. Las transacciones solo pasarán sin intereses hasta la cantidad de cuotas máximas ofrecidas por el comercio. Válido solo para Tarjetas de Crédito Visa BCP. ¿Te animaste a comprar en Cuotas sin Intereses? Descubre cómo hacerlo aquí. El BCP también está en WhatsApp. Resuelve todas tus consultas escribiéndonos al 993119898. ¡Empieza a chatear! ",
        "question": "¿Qué son las Cuotas Sin Intereses?",
        "questionSubCategory": "Tarjetas de Crédito",
        "category": "Tarjetas de Crédito",
        "urlAnswer": "https://www.viabcp.com/ayuda-bcp/tarjetas/que-son-cuotas-sin-intereses-bcp"
    }
]